我迷失在這場股票遊戲

業績好
前景靚
無論短中長期投資都一流
但今日插15.5
以後點揀股票呀

522唔跌大戶點入貨啊

留明睇下星期升番哂

沈大師祝福

9成有內幕啦

傻仔先睇業績

今日d沽盤好多都大行盤黎。JP UBS 法巴輪住沽
買盤多數老散行

如果股票1+1=2 個個都發達啦

唱好比老散接， 咁易比你賺?

睇下由幾錢升上黎

咪就係
終有一日騰訊業績比預期差都會咁